唔好搞記者 同 救護呀！唔該!

1

2

3

push

4

鬼?